不要讓建制派走了！

記住我地係要撤而唔係延後
唔好比班仆街建制派話延後就妥協
過咗嘅話就攬埋建制係外國嘅資產同仔女一齊死
情願活在黑暗
都唔要做政治上嘅棋子，幫建制賺錢嘅機器！